留返個攝錄鏡頭，證明唔係低清呀

留返個攝錄鏡頭，證明唔係低清呀

留低證據

轉貼：現場係咪有智能燈柱被拆？？

既然畀人拆咗，有冇手足可以去幫手影清楚啲組件？？？？

影埋佢哋個藍牙同埋rfid偵測裝置

麻煩曬師兄，如果有啲拆左出嚟嘅嘢，可以逐樣逐樣影清楚， 尤其是晶片嘅名稱或者任何嘅編碼同鏡頭嘅型號， 可以嗎？

呢啲技術資料可以畀專家做分析，拎上民間記者會

取得呢個燈柱嘅詳細資料， 有助取得更多關於大灣區未被公佈嘅部署資料

推

整左燈柱既巴打記得扔哂啲衫 袋同鞋佢！！！
整左燈柱既巴打記得扔哂啲衫 袋同鞋佢！！！
整左燈柱既巴打記得扔哂啲衫 袋同鞋佢！！！

唔好比人入刑毀

留證據呀

藍牙同埋rfid偵測裝置

push

——-824觀塘 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—-— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

一定要留！攞去檢驗

push

鏡頭，藍牙同埋rfid偵測裝置

鏡頭..藍牙同埋rfid偵測裝置

影哂啲零件做證據

影低d零件呀

搵人即時分析下有無人面析別，資料傳送既功能，立即通知記者同話畀外國勢力知

即時冇可能啦

Push

留番驗！！！

推呀

好似話...佢低清係指佢拍出黎既野(set做低清效果)
而唔係個鏡頭本身得低清
不個弱智都知你用現代鏡頭拍低清野托7??

𨳒，憨𨳊，手機都四千萬像啦，人面辨識唔係cam 問題，係system 吖嘛，柒𨶙矇矇

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!!

淨係留鏡頭可以證明唔係低清？

最少都影牌子同model no

咁4k鏡頭咪已經可以文宣屌柒佢

佢話左會send去環保署喇

system可能要成舊嘢？

Pushush

其實講低清既都onL9,咩年代呀，邊撚到搵啲低清cam呀，你唔好話菲林

留證據

重要，推

如反包圍港台班藍絲

有證有據嘛

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

keep 曬所有零件

呢個真
個畫面好易俾支共利用

721 811

手足們小心有電
支持你哋

燈柱hard disk+組件要拎

無人話系低清
但林奠絕對系低端+低能

盡量影低、記得底板codes，chips codes，可以搵到生產商同型號。

支持！

留咗會唔會中刑毁

重要

721

有道理
推

同我迫條女全裸，但我冇掂過佢既大話有咩分別

拆開佢研究呀

pish

影埋啲circuit點駁

push push

721
811

我知呀，我唔係話你呀，我話班狗官

新聞晨早已經講咗呢個係高清鏡頭，但因為私隱問題會先降低解像度再傳送去運輸署，搵第二啲嘢啦，睇吓佢個RFID Reader 有幾强，同乜嘢frequency.

有道理, 但影相POST的話保安要做好, 萬事小心

嘩

推推推

成個燈柱拎返屋企研究

解剖

真係扔 呢啲錢唔慳得

推
依一世都唔好唔記得黑警做過啲咩
認撚住依兩個臭閪迫女手足除衫 非禮女手足
PC55827 霍少清
PC26522 陳詠詩

叫記者去影好過啦

要人面辨析應該唔係燈柱自己process
send 出去server搞

開工啦喂！

有無it 巴打落去睇下幫手，而家落去行過望下影下唔犯法掛

兄弟爬山

比個idea 大家佢點work
個channel 大陸嘅
不過又成日抽下共產黨水

puh

推～～～

燒晒佢

影相拍片留證據呀！

推手

成舊拎去化驗

［有片為證！！！！！！］CCTVB 智能燈柱 人像識別系統

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

幫推

我無野講

人面識別係靠back office個program 唔係支燈柱會做到嘅野
資料傳送係一定會有 因為佢會話係監控路面車速
所以得個鏡頭同資料傳送功能鋤佢唔入

堆

留低罪証肯定係鬼

推

［國際文宣］
記住retweet with reply 美國政客例如Donald trump, Nancy Pelosi etc 或者佢地d支持者
等多d美國人睇到 #Chinazi #Xitler #eye4hk #MAGA #HongKongWay

大家唔好掉以輕心
特朗普主要對手民主黨參選人拜登Joe Biden
超級親中 比人叫佢做#chinajoe
佢個仔有份投資中國監控軟件
仲話中國無威脅
比佢選到 全世界人都仆街
仲有一年時間美國總統大選
大家花少少時間宣傳#chinazi

推
求文宣

推唔到都要照留

推啊啊啊

邊到仲會用到低清鏡頭吖？
梗係用超高清拍攝，跟住轉撚咗啲低清嚟坤鳩我哋。

再推

人面識別係靠backend server 鏡頭只係provide影像

真 班狗又想講大話